# [QuantEcon](https://quantecon.org/ "QuantEcon")

>J'étudie les scripts partagé par les équipes de QuantEcon  
>Licence : (cc) BY-SA  

## Somaire

### 78. Pandas for Panel Data
#### Lien vers la page : [ici](https://python.quantecon.org/pandas_panel.html "DataPanel")
>Modification des graphiques : Utilisation de plotly express plutot que matplotlib
 

